攬抄巴原來暗中做緊野?

唔好Email百度呀
好多巴打會抽

百度咁貴
要買買美股咪得
邊個會抽

唔好Email呀

好癲 眾籌4

千幾萬既行動果然驚人。